轉生成共產黨只有毀滅end的壞人總書記

現正1966年,文化大革命即將來臨
還在學生時期的未來共產黨中央委員會總書記
要如何回避毀滅end

三小

國安法 拉

留名等睇共匪娘化